林鄭當選唔到，抄留名user既名一次

絕不走數

lm

留名

Lm

真漢子

留

Hehe

LM

抄啦